覺唔覺佩恩篇係少年漫既顛峰？

我知你地入黎好想屌相信我之術，爛尾之類既野，不過聽埋我講先 唔計個尾，根本成篇就正到hihi。

首先係心靈上既震撼，大家睇咗咁耐火影，下意識都覺得木葉係避風巷，覺得無論發生咩事都好，木葉都唔會被摧毀。但見到一招神羅天征就摧毀咗木葉，真係產生咗驚呆同絕望，因為場仗打輸咗，大家都會玩完 個種衝擊真係好難響其他漫畫睇到 仲有就係雛田同佩恩打個到都極度震撼，之前雛田比人既感覺就係怕羞，單戀鳴人但係唔會有結果 但係見到佢挺身而出真係睇到喊 明知同佩恩打係十死無生，但係都要守護鳴人 同佢相比，小櫻真係個臭西港女

同埋就係鳴人既成長，鳴人自從自來也死後變得有擔當，正式成為一個男子漢，火影op7佢從天而降真係睇幾多次都咁型棍 仲有就係招式既運用，成場戰鬥佢都要就住咁用仙人模式，因為分身係有限。呢點我覺得非常好，因為鳴人唔會變得太op，要用到唔同戰術，正是火影既精隨 我好記得佢用仙人查克拉陰到餓鬼道，同埋針對神羅既空檔擊敗天道

最後就係對戰爭與和平既討論，正係成篇既爭議點。好多人覺得鳴人根本靠嘴遁，我都覺得係。但係掉番轉諗，咁咪證明pain既理論好有道理。而事實上pain係岩既，要靠武力震攝先維持到和平，就正如依家世界之所以無大規模戰爭就係靠核震攝。最衰火影係皇道漫，所以先被迫用嘴遁講贏長門

佩恩篇仲有好多亮點，好似卡卡西打pain，木葉丸爆seed，四代既出場等等，在此不多談。我覺得佩恩篇算係疾風篇最核心最精粹既篇章，之前鋪既伏綫出哂黎 但係正係咁岸本之後就無貨交 整個垃圾忍戰出黎 但我認為火影單靠佩恩篇就足以成為少年漫頂點，真係稱得為世界第一，大家點睇？

火影世界第一
火影垃圾，狗也不屌

成套火影
佩恩個boss味真係最濃
首先初次登場 係雨忍村登場
個氣氛塑造得好好
而且實力真係有深不可測
又殺埋自來也 甚至大家都會諗木葉
邊個夠佢打
再睇返之後咩斑 帶土 全部得啖笑
就算斑一挑5 都佩恩果種震懾力

條雪條融左

Can u hear me so am I

鋪排，張力差好遠
忍界大戰一晚打完三個boss，點寫都死

講哂想講嘅野
pain初初出真係太神秘 加埋暗號同埋自來也d回憶
boss味極濃 完全唔覺有得打
我睇動畫睇到pain章先轉漫畫
入侵雨忍村>兄弟戰>入侵木葉
呢幾章動畫絕對係疾風傳顛峰 質素極高
但少年漫就唔知 至少我覺得動畫呢幾章係屌打漫畫

屌直頭係神
自來也之死，鳴人挑佩恩，師徒情，長門三人兄弟情，和平msg
直頭係顛撚峰
根本應該呢度完撚左佢

去到之後嘅忍界大戰 個個都好似開晒外掛咁

就算係嘴遁都係最靚個次
同一師父，喚返起曾經既自己
有咩嘴遁靚得過咁

鋪排左咁耐就一野洗白 正到嘔白泡
自從睇完火影我就開始學識大愛
連黑警689甚至中共我都可以原諒
相信我世界第一

但我的痛楚在你之上

再不斬同白先震撼

呢點我唔認同
佢地連自來也都殺
有咩可能相信鳴門而唔信自來也既信念

屌你老母

自來也連嘴遁機會都未有就收左檔

最近多左post係講火影

仲要用螺旋丸收佢皮，呢下真心正

中忍考試最好睇，到佐助中二病發就轉下坡

呢篇如果唔係用口遁黎解決就無撚敵

最震撼係鳴人修練完
用逆通靈返木葉幫拖
返到去見到一片爛地呆左

火影既顛峰啫
唔覺到少年漫既顛峰

利申： 冇乜印象

呢段木葉丸好正 bgm既運用 老師由一個仆街變真男人
木葉丸用螺旋丸

呢篇用口遁完結先最好
最錯係用左外道復活

唔係時空倒流連條村都回復算係咁架喇 不過就係因為咁復活概念開始暴走
鳴人講過 長門教識左佢傷痛既感受 我諗自來也已經夠哂痛啦
如果卡卡西 靜音都救唔返就真係好慘 卡卡西死後面無戲做添

輪迴眼咁神
木葉死傷咁慘烈
我覺得復活可接受
但之後個d大戰

一復活成個緊張感無晒
原本一個好沉重既章節 最尾變成愛回家之流

成個木葉半死喎
唔復活可以點

嗚門返黎嗰下套衫加個背影型撚到痴線

鹿丸打飛段報仇都好撚正

火影世界第一

其實佩恩篇後最錯既決定就係冇開第三部
如果佩恩篇後用五影會談篇做結尾,鳴佐條橋打番幾集之後再修練一兩年
用番呢個模式可能會好好多

一黎鳴人同佐助都其實真係有野要練,一個要去學尾獸,一個要開永恆眼
可以打忍戰,但最大問題係忍戰前期雜亂無章
岸本完全唔識寫戰爭,只係將十場戰鬥擺埋一齊講
去到忍戰中後期先好睇番

至於斑有震攝力定PAIN有震攝力D,其實兩個人物唔同
斑都係一直有鋪排,話係忍界最強咁濟,算係神話級人物
PAIN就係當時既當代最強
帶土就可以行埋一二面,一開始話佢係鳴人相反,但鳴人貫徹自己既大愛,帶土冇貫徹自己既邪惡,已經完全唔同級

個人覺得話係少年漫既頂峰其實都冇錯
隔離兩個巨頭都冇一個章節拍得上呢章
我比你計埋龍珠,龍珠角色除左柒達外根本無火影果D咁有故事,唔會交代到一個現代人睇完都有所反省既MSG

我就係睇到地圖炮滅木葉之後
即刻棄左唔撚睇
忍者故事話知你變咩我都接受到
地圖炮打全場係撚忍術

成個故事去到六道呢個位開始完全失衡
咩咩老師上忍全部變哂路人咁滯
啲設定仲衰撚過大陸啲修真小說

宇智波條線重重複複咁講 悶到傻
帶土假死都唔知loop左幾多次+每次講大道理
佩恩一開始著眼點係淪迴眼 比到人新鮮既感覺
比寫輪眼更加強 個對比出左黎

呢到真係好型

樓上岩岩先有人話動畫屌打漫畫
人唔笑狗都吠

亮你老母點

亮你老母點
亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點

有咩問題 係屌打
漫畫得初段用戰術係ok
到雛田救人 爆9尾 4代出場呢幾幕
漫畫係完全冇feel加格數完全不足
動畫有bgm本身已經激昂好多 打鬥場面都補充左唔小
雛田唔係講完一句就比人秒 係臨死都算跌斷多枝黑棒
9尾就更加唔洗講 漫畫突然就變左包骨尾獸化 動畫係慢慢變 打到一半先解封 之後加插足夠嘅打鬥 成程係睇得好爽
到4代出場之前成個感覺係堆到上高潮 一出果下係估唔到+放鬆哂

pain果幾張臉容扭曲係製作組想表達雙方情緒激昂先咁搞 小小野打哂成章精量製作

由呢章開始入不歸路係真
但係由忍者作品變超能力作 就係疾風傳開始
至於老師變路人 其實曉d人好多都同影級交到手
殺過風火影 控制水影 活捉人柱力 殺阿c瑪
面對名義上係曉boss嘅pain
綱手都企左係到 上忍老師無發揮唔出奇
當時卡卡西已經算最top 但遇著天道+要救人
凱班就出左村

大家睇既野唔同
PAIN篇既MSG同埋劇情鋪排,仲有對過往伏筆既運用EG木葉丸都好神
而你只係執著係個實力設定到
老實講王道動漫係咁架啦,咩係唔係忍術姐,現實有忍者拎住個藍色波打人架咩?
忍者可以控住D雷電劈鳩人又好合理,開個巨人出黎擋又接受到,但炸爆條村就接受唔到

同埋雖然去到後期雖然D招數升左幾個次元,但都仲係有鬥智位,鳴人同卡卡西破帶土面具果場就係好例子
最尾打斑亦都有用過謀略,只係D招式勁左好幾倍姐

火影上左神枱好耐啦

根本最難睇
完場奇怪，主角講兩句，引返長門以前講過既野就嘴遁完畢，根本完全冇解答問題。然後長門就突然變心，仲無啦啦救返晒D人

戰力通膨嚴重，本身六隻僵屍能力已經唔多吸引（作者明顯技窮）。無啦啦搵個細路都打得死一隻 ，當年仲吹到螺旋丸好撚難學又好少人學到又未完成又剩

仲有寫輪眼設定失控，變超能力大戰，一個強國村變到屎咁廢等等，數都數唔晒

得罪講句，睇多D漫畫先好出黎自HIGH啦

成篇根本悶到PK
打黎打去都唔知做乜鳩
主旨兩三句，總之就係發動能力打打打，呢招好勁，我呢招仲勁咁，最後又係靠隻九尾贏
仙術系統又搞到D設定亂晒
都唔知有乜好睇

成套嘢最精彩係中忍考試

忍
李洛克嘅執著、忍耐
表裡蓮華不敵
暗襯我愛羅嘅恐怖暴戾

智
鹿丸超智遊戲
反映查克拉（術）以外的出路
探討忍者嘅本質

勇
日向家不幸（命運）
雛田弱者嘅反抗
鳴門對決寧次
打破宿命論

仁
鳴仁不惜用命感化我愛羅（跨國外交）
口遁化解日向家紛爭

相反之後變成以技壓人
戰鬥力值大嘅無敵 一拳超人
鬥智變到唔重要
最搞笑係命運之子
變返宿命論 推翻前設

唔識字係難明d

亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點 亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點亮你老母點

除咗slamdunk，有無動畫比得上火影？
當年中四暑假睇覺得超正，個首shalala聽到好感動。見到自來也死超sad，第一次打6道就算itachi同sasuke聯手都無用。

好想再有一套動畫係睇超過400集。有無介紹？

利申：只愛動畫，不愛漫畫。